你班小學雞咪再玩地鐵啦

咁撚得閒去圍下官員保皇黨屋企都有用過玩地鐵啦

負平唔敢回應

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?